Bob叔失蹤左！？？

好耐無懷仔消息，究竟佢發生咩事？？

移民去咗英國

出左事，遲啲講
我係佢真實朋友

上個月仲借緊機俾hebeface 拍片....

早兩星期仲見到有人ig話見到佢

乜你唔知咩

講多少少，係同馮小姐有關

前幾日係尖沙咀見到佢地呀

我見佢ig有po story

ig有post story 應該冇事

有咗BB?

有出Twitter 喎，須然唔係好密

四日前

係好事定係衰？

係佢所有錢同人搬離香港之前，我寧願佢講小兩句

講你就講啦

屌你老母 買 Account 分化狗
你全家出左事

2個鐘前先repost 完story

馮小姐唔好有事吖，佢個蒸鯇魚好正嫁，大家都好其待佢教整第二啲餸

咪9up啦，幾時失蹤呀

收嗲啦 （真實朋友）on999 我都係佢真實朋友啊 你含柒啦 又係到帶走個風

唔係，好大獲，同阿迪達有關

所羅門佢去左邊？

屌俾佢嚇撚死
拉

正路應該走人啦...有錢唔走咩

尻噏死全家

佢所有post to搬哂去mewe 開

留名睇BOB叔repost呢個post上IG

轉咗去MeWe

吓
啱啱先見佢IG煮雞煲喎

大佬，你唔好咁痴線啦.jpg

here

bob叔等緊你o的live

咁大件事得你講？

你老母個臭閪就出咗事

IG有出story喎

佢本身有bc
洗鬼同你班人爭移民
鍾意幾時返去都得

咩事

拉

人哋只係學識咗收聲，亂講嘢會俾人拉

窮不與富鬥 富不與官鬥
所以走咗佬

躝啦去喺度認屎認屁

唔係佢煮喎

Repost story冇耐

唔講死全家
講咗全家死

你當佢on9架咩，如果佢比中共搞，佢100%死狗認錯甩身先

怕俾俾伍仔追擊/篤灰畀警察,所以唔夠膽上水

我係美孚見到龍心

佢ig日日都有出限時動態

證明樓主冇follow 佢ig

今日扑叔先reply完我story

差唔多日日都有ig story喎...失住蹤更新？

Bob叔屌鳩達狗奶共雪奧燒
馮小姐話雪奧燒係佢狀態同散步問題
嘈左獲金，依家冷戰緊，只係可以講咁多🙏🏻

Ig 有出story

之前live講過佢無bc
話後生嗰陣申請過，但唔知衰過咩所以無批

發佈他人事故假消息
放心我會上報Admin

佢就揸bc嘅，資都可能走得七七八八，但多次提及其他地方冇香港咁易搵錢 你係佢，想喺香港搵錢搵到最後一秒，會唔會仲周圍亂講？

really?

Bob叔

我係樓主真實朋友
佢老母出緊事
宜家門口好多人排緊隊

3個鐘前先出完story

假撚到

你老母就出事

呢兩日仲有更新ig呢

總之達狗，阿狗正仆街

你講緊你老豆老母出事？

屌你老母，大家都係馬教主信徒
同門師兄弟
俾下面好喎屌你老母

接近日日都有ig story睇失乜撚野蹤

食屎啦屌你老母
撚同你同門

上mewe 睇佢仲有post 野

去咗MEWE

上個月仲喺公司部𨋢撞到佢

佢ig日日都有更新。

個個T寶我一早Block撚咗
唔知仲有無其他人

似馮小姐有左?上次係咁轉身唔見肚
估下

因為比伍仔屌打完，縮撚左

你不如直接9up話你就係Bob叔本人啊笨屌你老母on99 9up幾句我話我係你老母都得啦

佢IG成日update

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎

我係佢表哥 唔係好親個隻

佢有少少低智個d唔好講啦

佢讀特殊學校個d都無謂提

不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三

佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢

佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

我代佢係呢度向大家道歉一聲

T寶證實了這消息

失咩蹤佢keep住ig都有story

前幾日見佢同老婆食雲吞麵
馮小姐好靚

窮不與富鬥，聽講投靠左中共

其實佢未出名之前 淨係講煮嘢食同生活, 都唔係成日 Post Video.

Bob叔一生平安

早幾日係cwb見到佢

佢無喎

冇新片就失蹤？ig經常有story喎

想知佢mewe id係咩？

咪覆佢啦on9仔

應該忙緊甩手d 物業移民姐

I want you to follow this page on MeWe

Bobs Your Uncle